追擊達哥單野好鬼

講真，達哥既立場明明同反送中冇任何關係
佢支持定反對根本冇影響送中條例
佢反對都唔會令你唔想參與6月9日遊行
但今日就無啦啦一大堆人出黎鬧做乜唔表態
又要強逼達哥表態

呢班人，達哥每隔三五七日屌黑警唔做野既時候唔出聲
達哥表態反對一地兩檢既時候唔出聲
其他kol, 伍公子，mingjai個啲佢地表唔表態又冇理過
送中條例紛爭咁耐，到而家先突然一次過出聲
你話幕後冇推手主導？搵鬼信啦

大家記住，焦點始終係6月9日出黎遊行
任何人既表態對呢樣野都冇影響

個影響咪就係多咗人知發生咩事，多咗人6月9日出嚟，多咗份抗爭力量

你話達哥係平時係其他公開平台，例如電台，電視台直播就話啫
一個打機台唔講政治野，有幾閒
正如烹飪節目都唔會同你傾打機
有講，係分享
冇講，係正常
會唔會今次突然動員到咁多連登仔去關注
唔講都唔知原來平時咁多人留意達哥
你話今次唔鬼我都唔信啦

屌到達哥fans唔出黎減遊玩人數

你講野咁得意 咁矛盾嘅

你言下之意係達哥依d只係非主流小人物
本身唔多人關注

但係又會有人專登做9佢

其實backup佬前已經有人做佢啦
話佢咩收錢打機

香港出少少名都會俾人做，邊度關事

你D LOGIC都幾怪
你話達哥係電視 / 電台之類講
但係佢收錢上去 係番工 係做野, 你會唔會係你OFFICE貼話69要出黎?
講到佢好似一藝人咁?

藝人係電視電台講唔出奇, 因為藝人既主要平台就係電台電視
達哥既主要平台係直播, 你唔要求佢直播講, 反而要求佢上電視電台?

想瀨共就要睇 直播
想黏共就要睇 達哥
想瀨共就要睇 直播
想黏共就要睇 達哥～啊！！！

喂 九點半啦 成班共狗坐埋一齊
各位觀眾我用簡體 有冇問題？
有木村陪你維穩開心到 喊出黎
我地都係 一班 黏共兄弟！！

如果達哥係焦土派，就會支持條例
你逼佢表態，到佢真係講佢支持咪又係放狗咬佢
根本就惡過狗，想全世界同你一樣諗法先啱

特備節目收錢打機係事實，唔係抹黑

好呀唔講送中，
sell天貓/去大陸玩，用殘體字，唔係助長緊文化侵蝕？

隔離 post 已經有人話佢表咗態話支持焦土

揾食姐 犯法呀？

李波，林榮基佢地夠非主流小人物
未發生書店事件前有幾多人識
但咪又係俾人做，俾人洗頭艇

同埋，我唔係想講專登做佢
我係想講，透過搵到達哥呢個目標
一齊用輿論做9同一目標，令大家既焦點同輿論轉向，唔再係關注個條條例，同今次遊行
甚至可以令達哥本身fans對反送中既人厭惡，做成分化

同樣情況，其實可以套用去伍公子，或者任何出名少少，有固定fans既人
只係今次佢地揀咗個目標係達哥

我意思係話，如果達哥既身份係電台工作，直播向晴朗的一天出發既dj，咁佢就話有需要講下
但佢而家根本只係打機台直播，冇需要講
所以我唔係要求佢係任何平台講
只係話成班迫佢表態同講既人有問題
所以你都知logic幾怪呢

邊撚個係達哥
無人識

點解要無啦啦呢個時候，萬眾一心反送中既時候，提返達哥以前既事？
呢d野係啱啱先發生，所以要而家提？
呢d野係好緊急，所以要而家提？
定係想透過呢d野做9達哥既同時，分化陣營，分化焦點？

有一班, 本身係backup佬fans, 成日想借機抹黑達哥
又有一班, 係收order做野, 扮反對該逃犯條例做紅衛兵迫人表態, 搞到你反送中既人神憎鬼厭, 中立既人見到69就唔出嚟

再見到呢d post俾負皮就OK, 回佢地即係推post

你明嘅就係真兄弟，唔明就唔係真兄弟
你係要包拗頸嘅我就唔奉倍啦

佢又唔係政治人物點解要表態

追擊既人主要係以佢身份為目標
作為KOL 有必要為大事大非講出心聲
無論佢支持邊面

唔係針對佢既工作